我已經買定爆谷，睇媽咪麵開live

麵麵，我黎救你呀

留名睇面神走數

我信佢唔會

有冇人幫我拆掂佢

買左榴連未呀

買左榴連未

小米 20.250 +0.150

反cap

我地夾錢買榴槤俾麵仔

升返wo

岩岩倒升，盡力了

好緊張

push
夾到好痛好嬲
我要睇直播

Link呢

麵麵等陣買榴槤

搞錯呀
你地唔係應該一早準備好俾媽咪架咩

買兜拆左肉用保鮮紙包好個D黎開囉